# Тестовое задание сбербанк

# Файл .env

PORT=19105 - порт
LOG_LEVEL=info - уровень логирования
LOG_CONSOLE_ALLOWED='true' - логирование в консоль (по умолчанию логирование только в файл)



# Установка зависимостей

```
npm install
```

# Запуск
```
npm run start
```

# Пользователь для совершения запросов требующих авторизации
    login: max
    pass: test

# Использовалась postgres 11.7